其實一直想講 香港人乜都好 就係唔夠準時

明知佢會封路 就早少少出門口啦
你地見工都唔會預到最尾個刻啦 而家講緊更加重要既自由 就算早半日都在所不惜啦
你地遲到 即係唔理班準時到達手足既安危..
早到咪當行下街啦
口叫革命冇用架 個心態都要轉變架啦..